五中全會前權鬥異象！ 習近平向紅二代連環發炮，劍指王岐山 | 大君伐

五中全會前權鬥異象！
習近平向紅二代連環發炮，劍指王岐山 |
大君伐(第2節)
20年10月02日

香港花生
212K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: